太累了

點解唔可以照顧下我 體諒下我 理下我感受
一味覺得我係女強人 點解唔可以一齊分擔下

有冇一齊傾過

女強人通常得個面

我有同佢講過 但佢只會笑住帶過
無講d咩

係女人都有西啦

係唔係經常搵佢傾 或者之前傾親都堅持己見

絲打係唔係睇錯字

唔係人人都識/願意take care人掛

都得到手啦仲咁落力咩

再同佢講啦 比佢知道你其實係好認真既

女強人唔洗咁既

傾過好多次都係咁 個人懶到死

係 哈哈

當你愛一個就會好好想照顧佢
我之前都係咩都唔識
慢慢了解一個人就知佢想要咩
但佢由頭到尾都係懶

我付出很得多到不多卻不敢錯過

一齊左都5 6年講極都係笑住帶過

我睇錯字係我777左